6.15 梁義士死忌 - 一周年

他不是自己跳下去的， 他是被政權推下去的

另外提一提大家，星期日打風，如果要買定花的星期六好去買

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

Oush

Oushhhhh again

推

今晚好多人,星期一可唔可以更多

push

一年了

Push

LM sin
未得閒推住

太古廣場見

星期一黑衫
要全架巴士全架地鐵都係

推！！

好想見許無施

我

係街到單手推的 小心安全

願

炸機式推手

想join

不推文

唔撚得？

問下啫

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

被target了

有咩

係俾你target了

睇下會唔會比人跟post拉
記錄在案先

拉

問一問啫

佢有覆喎

中咗

唔奇啦
一直無先奇

又有另一個拉手

好期待

洗地組

全民悼念

上

上熱開

推上

🖐👆

依日難上熱門

上推

you are sorely missed

上呀

唉

respect

個日真係第一次咁大個人都留眼淚

tui

香港獨立

熱門最尾

唯一出路

巴

Pishhhhh

戶

腦

好擔心你哋個個唔上水

暫時都冇街客

熱開第十

繼續

著黑衫見 唔使FULL BB

熱開第九

咁就一年

好掛住你呀

推呀

Tui

推呀推

維持第九

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

成績唔錯架啦
下次都係改好Ｄ個標題

Fight for freedom stand with Hong Kong

呢個topic 應該可以上到第一喎

今晚記住用Twitter

小心SS

要周圍宣傳
10點大叫
airdrop

Twitter see

6.15 黑衣白絲帶

做佐Twitter
狙擊ＴＶＢ味

我最近忙

黑衣 白絲帶

不會忘記

今日就專心Twitter

是日休台

頂住呀

香唯光時

義士

啱啦早啲開始推po
要多啲人知
今日真係冇乜人知

612就返返嚟

行動post 推

一定會去
梁義士安息

上twitter 點火啊！

點解自己跳都係烈士

我講連登呀

831

PISH

615一個傷心嘅日子
呢一年經歷咗好多
我哋得到乜嘢？
死黑警無報應
仆街林奠全家未死
支共仲係咁得戚，未支爆

願手足安息 睇住我地！
我地一定會出埋你果份力

你願意主權斷送在小學生手裏嗎？620 公投自決 主權在民